倒錢落海

財散人安落
唔志在唔爭在

哇 倒幾百蚊落海係型嘅

lm

屌！

1:2完場

希望樓主收曬

樓主

7+有機

點解冇聲氣

派?

第4球 樓主差一球

中

我

奇蹟5球

拎左尾數買，5球未派唔等了
嫌錢多可以gun

贏左幾多

數學唔識?

提早收錢
買多注光輝半主